歷史上有幾多個女獨裁者？

諗諗下林鄭都幾叻，我淨係諗到武則天一個，諗唔到第個女獨裁者，由非係現在。
林鄭又攞第一！

english choi o係台灣都有畀人話係獨裁

林鄭獨咩，佢都話唔到事，成個正苦都係共狗傀儡

獨裁者
扯線公仔

獨裁者係自己有執政意志
林鄭係酷吏
大陸要做咩佢就跟住做

慈禧便是一個禍害中國人的佼佼者

昂山素姬

冷血傀儡咋, 獨裁? 佢有能力咩

林鄭獨乜野裁
佢啲下屬唔聽佢支笛
連控制警隊嘅膽量都冇
佢自己要匿埋唔敢公開演講
連去剪頭髮都唔敢

唔好講話獨裁
佢仲窩囊過譚仔阿姐

狗來姐....
話佢獨裁者都侮辱左其他獨裁者

Yekaterina II

Mary I
Yekaterina II